鐘意打飛機既入

有d男人好唔鍾意夢遺 所以會打飛機解決
有冇人都係咁
認同:
覺得我on9